# Курсовая
Для запуска проекта необходимо:
- Клонировать репозиторий к себе на компьютер с помощью ссылки HTTPS
- Открыть в PyCharm или другой среде программирования с установленным языком программирования Python
- Добавить в проект нужные библиотеки, в соответсвии с файлом requirements.txt в проекте
- Выгрузить сайт на локальном компьютере: Run -> app.py
- Перейти по сгенерированной ссылке

